★又踢人入會？百佳向弱勢社群派食物券---毋需申請 但要經20個社福機構派發

現金食物券毋需申請，社福機構將評估其服務對象的需要，並於 10 月初開始代百佳派發現金食物券予有需要人士。20 個社福機構括：香港基督教女青年會、惜食堂、香港聖公會福利協會、循道衞理楊震社會服務處、基督教香港信義會社會服務部、安徒生會、香港青少年服務處、香港基督教服務處、香港家庭福利會、香港傷殘青年協會、香港傷健協會、香港單親協會、凝動香港體育基金、聖雅各福群會、香港復康會、善學慈善基金、伸手助人協會、香港認知障礙症協會、匡智會及黑暗中對話基金會。百佳會繼續與不同社福機構合作，將現金食物券派發到有需要人士手上。

Blue or Yellow?

香港基督教女青年會、惜食堂、香港聖公會福利協會、循道衞理楊震社會服務處、基督教香港信義會社會服務部、安徒生會、香港青少年服務處、香港基督教服務處、香港家庭福利會、香港傷殘青年協會、香港傷健協會、香港單親協會、凝動香港體育基金、聖雅各福群會、香港復康會、善學慈善基金、伸手助人協會、香港認知障礙症協會、匡智會及黑暗中對話基金會

黑暗中對話基金會
黑暗中對話基金會
黑暗中對話基金會

一家四口去哂廿個申請，再七折搵人收可以拎到幾錢

fatfat

d ngo會唔會扣起來賣？

黑暗中對話（英文：Dialogue in the Dark）是源自德國的全球性社會企業，從1988年以來一直致力於為促進社會平等、多元化和包容性與可持續性發展。目前在亞洲的香港、上海、台灣、東京和首爾都設有相關企業社團。

食物卷唔同平時嘅超市禮券, 佢係一張卡有barcode過機, 而且只可以買”食物”類產品, 買咗其他野要補錢

無錢去百佳買零食

平均每個機構派200萬券,派10000人
真係玩撚死d NGO
派個間死個間

計我話直接透過區議會發放最實際

姜太公黃豆準備

應該唔敢掛
不過肯定會有d人去唔同機構重覆拿
個個都話自己有需要,機構間又冇可能有中央系統counter check
成個計劃根本就唔work
倒不如分俾區議員
然後制定準則(eg:綜援/失業者)
然後用住址證明去拿
起碼防止到d人重覆拿

到時會俾曬blue議員，廢老想拎就要入會先

ngo最貪錢，唔信佢哋會抵受到誘惑

應該係派比視障人士？

冇申請老綜/唔批老綜 d劏房蝗一定嘈